IPhone XS Max, XS, XR 義海區

下個星期先達佬都唔敢收
義海區

一部XS Max 256GB 義海價 -$200 收一部
幫下你地班蟹民

一部名額，要甩手就快